咁撚多人反對衝，又唔見你班人係現場討論時講反對

留係屋企嘆冷氣啦你班網上軍師

成班垃圾
死撚左三個人
乜撚野和平 爭取民意 結果乜撚野都爭取唔到
個政府繼續乜都唔理 等淡化事件
依家就係要將行動升級迫呢個獨裁政權回應

入面都無人衝黎做乜

你咁反對衝，點解唔係現場討論時講出嚟反對說服人，係要衝左先係網上反對衝

不如叫你地馬後炮鍵盤軍師